【持久戰】2019選舉拉票策略

我地宜家打緊一場漫長既仗，容小弟我分析下長遠策略。
勇士同和理非繼續對政府施加壓力，但係我地要開始為今年2019選舉鋪路，目標係要踢走建制派，要佢地票債票償。
宜家情況睇黎對建制極度不利：
1. 泛民議員同埋市民/黃絲對建制更加敵對
2. 建制內訌（元秋割席事件，麥美娟小林鄭，建制轉胎...）
3. 藍屍對建制失望（原因有兩種：a. 建制唔尊重民意，堅持送中 b.建制企得唔夠硬）
無論真正原因係咩， 藍屍宜家對建制既態度係我地係2019選舉勝利既關鍵。唔難睇出，好多藍屍已經對建制失去信心，表明唔會再投建制。
各位巴絲，我地要把握尼個機會，係建制議員既社交平台製造輿論壓力，令啲搖擺選民投返泛民。鍵盤戰士：
1. 整多啲假藍絲facebook, ig ac。越真越好。
2. 去建制議員既page comment。從藍屍角度唸嘢（最好越合理越好，唔好比人覺得我地係講反話/做打手），令佢哋覺得無人會再投建制，製造輿論壓力。當佢哋覺得身邊既人無人會再投建制，佢哋就會覺得建制無可能贏，所以選票會留番俾D機會大D既候選人。2016年trump就係靠網絡同實際輿論壓力壓倒希拉里。
3. 最最最最緊要，唔好分化。各有爐灶。

我想大家思考既係點解今日會落到如此田地。一切其實都可以追溯返去DQ事件。本來泛民佔大多數議席，有否決權。如果唔係DQ，我地根本唔洗上街遊行，啲議員會自動block左條送中條例。講到尾，議會議席係重點。係一個健全既民主制度，問責（accountability) 係最重要一環。「政治問責」(political accountability) 正正就係選舉，不得民心既議員下一屆就會比人用選票踢走。可惜香港政府無恥到用DQ，掌心雷，剪布既手段避開政治問責。今年我地點都要爭取大多數議席，靠非建制議員保住香港。各位巴絲，共勉之。

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

最重要的香港管治權《議會內》的抗爭！
(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

找尋不到今屆有志參選，為香港出一分力的同路人！或許今屆和以前的參選人，個個武功蓋世？

可以單打獨鬥！為香港民主出一分力，爭取什麼什麼....，跟進什麼什麼.....！

究竟他們能為香港做什麼？

竟然用過去民主派，依附著非建制派支持者居住的區議會選區，拿得議席！現在竟然教新來的參與者什麼不談政治，只談社區和『深耕細作』為社區辦事！
這樣的概念運作，究竟他們愛的是區議會議席，還是為香港的未來打拼和抗爭？

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖